# Найдите все пиццерии, которые посещает хотя бы один человек младше 18.
New York Pizza
Pizza Hut
Straw Hat

# Найдите имена всех женщин, которые едят пиццу с грибами или пиццу с пеперони.
Amy
Fay

# Найдите имена всех женщин, которые едят как пиццу с грибами, так и пиццу с пеперони.
Amy

# Найдите все пиццерии, которые продают хотя бы одну пиццу, которую ест Amy, за цену меньше $10.
Little Caesars
New York Pizza
Straw Hat

# Найдите все пиццерии, которые посещают либо только женщины, либо только мужчины.
Chicago Pizza
Little Caesars
New York Pizza

# Для каждого человека найдите все пиццы, которые он ест, которые при этом не продаются в местах, которые он посещает. Выведите все такие пары человек|пицца (столбцы должны получиться в таком порядке).
Amy|mushroom
Dan|mushroom
Gus|mushroom

# Найдите имена всех людей, которые посещают только приццерии, в которых продается хотя бы одна пицца, которую они едят.
Amy
Ben
Dan
Eli
Fay
Gus
Hil

# Найдите имена всех людей, которые посещают все пиццерии, в которых продается хотя бы одна пицца, которую они едят.
Fay

# Найдите пиццерию, в которой продается самая дешевая пицца с пеперони. Если таких несколько, нужно вернуть все.
New York Pizza
Straw Hat
